講明係和理非 記住屋企要人

雖然話兄弟爬山
但希望勇武手足可以尊重下搞手同去集氣嘅朋友
記住今日唔係開花
如果係鬼搞事 就即走由佢自己慢慢玩